★ios 14.4.1 中伏區！

慘過打fall hing

唔up，等14.5

up 左精精爽利

幾時fix screen bug

屌那星,仲唔出14.5

係，見唔到有咩更新

想請問有冇人係地鐵用用下airpods pro
會突然自己冇左聲但apple music 仲play緊
而個airpods pro 仲係連緊部iphone
斷開再連先聽得返歌
係咪我個袋有部ipad 既問題?

我One興呀

有無雙sim 5G?

14.5先有 等出

我都試過用spotify 有ipad

唔知係咪auto switch 嘅問題

升完之後個人都精神左

我都試過 但我身上得一部連左既IPHONE 都會咁

今日去apple store 問下先
而家每程車都有一兩次斷線
半個鐘車程斷一兩次

Walk in 左genius bar
兩隻耳機都壞
仲有保養免費換左兩邊耳機
冇保就14xx
巴打你都去睇睇

同你一樣，後尾研究到唔使斷開再連
轉一轉無降噪，降噪就有返聲

升咗啲乜？

安全漏洞

升左啦！個人自信左，個moon又大左

apple music 播完一首歌會自動停唔識去下一首

thanks 巴打
不過過左保好耐了

我都會 係咪地鐵有野干擾

你都有冇試過咁既情況
用雙咭
data 淨係用primary
如果打緊機， 睇片， d 人打sim2 係會打唔通

順左慳電左

我試過等幾分鐘會有返聲，可能係干擾，拎去換啦

試過，情況Exact7ly 一樣

手痕up咗
kb中英文轉換麻煩咗

有冇人用iPhone 8+升左之後個taptic engine㩒落去時震時唔震

拎去apple換啦，過保都換得

佢官網話10/2020前個批AirPods pro有問題

我都岩岩先換完

藍芽干擾，好正常

以前一路都冇呢個問題喎

禁完密碼要等一秒先解到鎖

換完都係有一樣既問題

咁我唔去了
懶得走嚟走去

每一次都係老貓提先發現有更新

倒水電

8plus up後
聽電話好細聲

屌8+ up完窒咗嘅

升左14.4.1之後
訓教待機可以無左25%電
有無巴打係咁？

re index，每次頭兩三日都係咁，正常的

換左幾次 都一樣有問題
懷疑電話問題

我發現換完好咗幾日又係咁 屌